# Жизненный цикл Activity (Life Activity) #

Приложение, демонстрирующее жизненный цикл Активности.

### Область применения ###

Изучение принципа работы Активности на базе Android.

### Функциональные возможности ###

1. Введение логов с тегом "MainActivity";
2. Введение тостов (всплывающее уведомление).

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 4.2.2 (17 API).